Задание 3

Создать приложение, на главной странице разместить ConstraintLayout, на нем следующие кнопки:

“Выбрать контакт”, по нажатию на нее открывается список контактов на устройстве (предварительно запросить доступ к ним).
Выбранный из списка контакт сохраняется в базу данных (использовать Room, сохранять номер телефона, имя, фамилию, email).
После сохранения отобразить Toast “Сохранение успешно”.
“Показать контакты”, по нажатию отобразить диалоговое окно со списком номеров телефонов, сохраненных в базе данных контактов,
с возможностью кликнуть по одному из элементов. По клику диалоговое окно закрывается, а данные контакта отображаются в
 нижней части главной страницы, а номер телефона сохраняется в SharedPreferences.
“Показать из SP”, по нажатию на которую показывается (на все той же главной странице) сохраненный в SP номер телефона (если он там есть)

Дополнительно:

для текстовых полей на форме использовать стили
по кнопке “Показать из SP” показать номер телефона не на форме, а в SnackBar
добавить еще одну кнопку “Показать в Notification”, по нажатию найти в базе данных контакт,
номер телефона которого сохранен в SharedPreferences и отобразить имя и фамилию контакта в Notification